小薯眼中, 用惡法蓋過另一惡法 (送中), 根本 CLS

先後竟想推 禁蒙面法 又緊急法 又宵禁令, 就睇淋病治下, 仲可以有咩新花樣